點解 哈利波特 咁好睇

大家覺得邊隻最好睇
btw 差啲唔記得哈利 老豆比左好多錢佢
啲錢係咪拎曬同妙麗開房

真係 最好睇嘅電影

阿茲卡班的逃犯同消失的密室

死神的聖物 （下）最好正
成班友係學校開結界個下 真係好正

火盃
最近重新睇番一次同細個睇既感覺已經好唔同 覺得哈利仔好慘

以前聽開 廣東話
而家聽英文版真係唔慣

密室個集 好一般

可能我細個第一集睇嘅係密室嘅關係
印象深啲

細個淨係中意睇1 2同4集 其他覺得好黑暗唔想再睇
後尾Alan rickman 石內卜走左 心血來潮有日放假一口氣煲晒全部 人大左睇暗黑野都冇咁抵觸
戲入面角色死左 可以安慰自己拍戲姐洗乜認真
但有演員真係已經唔係度

淨係呢集睇到好亂 唔係好明講咩

邊個已經唔係到

石內卜 鄧不利多 天狼星
都死得好慘

一定係阿茲卡班 因為仲有d魔法世界既得意野 愈後就愈正經 打打殺殺 無仲令人好想置身魔法世界既感覺 火盃都正

岩岩重溫完 魔法石
準備睇 密室

因為你留下疤痕 父母死去 shit唔利波特

小說一定係第4 集最好睇， 電影就死神的聖物(下) , 拍得最貼近小說

悶到西，之前先重睇完，打後果幾集全部黑蚊蚊，屌你老母

愛 係愛呀 哈利

第1-2集 奇幻魔法世界
第3-5集 精彩魔法戰鬥
第6集 眾人內心戲
最後嗰兩集反而麻麻地 可能前面太好 搞到有好高期望

講緊電影

石內卜 頭兩集既鄧不利多 魔法部部長 威農姨丈

睇住戲入面慘死 真人又死左 更sad

鄧不利多 換左人？

第三集唔算啦

頭兩集鄧不利多 同之後嗰個唔同人嚟架嘛 你睇唔出咩

真係睇唔出 依家先知

唔知

真係唔知 認人好差

阿兹卡班的逃犯
隻鷹馬勁可愛

大部分人都係中意 前幾集 好少人中意最尾個幾集

佢一路換導演一路改風格
頭兩集個導演係拍home alone嘅
小朋友睇都可以

之後第三集開始變成青少年口味嘅電影
即刻變到勁黑

魔戒都好睇

哈利波特 圍繞校園，好悶

希望佢出外傳，講下正氣師， 魔法部等等

第四集打後已經唔太深印象
正係覺得好dark

死神的聖物上集悶到

都唔係嘅 都係跟住 哈利成長咁拍
咁無理由主角3人成長到大人個款 都照拍以前個風格
由第一集已經講佛地魔係boss 但係無諗到打個boss都可以打8集

套戲本身固然高汁
但係令我覺得好睇主要係因為果陣年紀仲細
由初初好輕鬆奇幻繽紛既魔法世界
到後期沈重既反派故事浮現
每個主角都開始長大背負責任
有失去有絕望有遺憾有背叛
佢電影推出既時間線配合住自己慢慢成熟
變左唔會點解對套戲代入感會好重
覺得好幸福 可以咁樣享受呢系列電影

有冇人覺得 火盃個兩個印度妹幾正

第三集最好睇

個故事後期越黎越黑暗
我反而覺得仲好睇
睇得哈利既小朋友多數都由細睇到大
大個左就知個世界唔會咁完美
唔會次次都無乜犧牲就打贏大佬

第5集
因為luna

第一集最正

第一同第二集
個feel最有魔幻嘅感覺 睇到好多校園生活同學校嘅環境
細個睇到成日幻想自己入去讀

第一集真係好好睇 個時我老媽都唔會睇呢d奇怪既魔幻片 竟然佢都坐低睇到尾仲話好睇

啱啱睇完火盃 西追死得好慘

哈利老豆做咩？ 搵咁多

火盃！
好多霍格華茲景

古老家族之一
夠食幾十世

After all this time?
ALWAYS

Sor 唔識欣賞 悶到仆街

最鍾意第三集 無之後幾集咁沉重
穿越時空救自己
最重要係認番天狼星

Avada Kedavra

越前集數越好睇

年年都要整翻次哈利電影馬拉松
好正

火盃最正

細個鍾意睇頭4集啲魔幻野
大個鍾意睇尾幾集啲劇情野

個魔法世界好撚正
次次明珠台重播都一定會睇

試過投入去睇，完全代入唔到。睇左一套半

套已經頂唔順，up2句咒語又話魔法 基本

上任佢up，榮恩又鳩下鳩下咁，唔知做乜

鳩，打灰地旗又係好撚無聊 反而魔戒

一套3粒半鐘都唔覺得悶。咁多位巴打覺得

點樣好睇法？ 我都想了解下，問親身邊d

fd都一味話好睇，但又up唔出做乜鳩

電影既話阿茲卡班的逃犯真係最好睇果集
係我細個第一次入場睇戲，果種震撼程度我到依家都記得

Buckbeak
睇佢處刑個陣好嬲Malfoy

You have your mother’s eyes

密室同鳳凰會
前者神秘緊張
後者開始作反仲有Luna

結局就冇咩感覺

Look at me

細個最鍾意睇第四集 最憎第五集
因為鳳凰會集啲人好多都唔識 認唔到同好亂 完全唔知做乜柒天狼星就死咗

大個之後反而最鍾意第五集
因為全部人都為咗哈利聚埋一齊 連石內卜都喺度嗰下真係愛呀哈利

同你一樣 以前覺得第五集好悶好暗 而家覺得都幾好睇 同埋真係開始入直路黎料

大狼星 幫哈利擋個下

天

有無網 有齊咁多集嘅廣東話版

早排一次過由第一集睇到最後一集
一氣呵成咁睇真係好正

咁多人中意火盃 應該都係因為打龍

最鍾意頭兩集
校園解謎

火盃前個啲細個好中意睇 個時小學
去到後期望住啲角色大個 自己又慢慢大上去
成個感覺好唔同
呢套野真係神作黎 所以我好期待fantastic beast

小説第八集 講阿不思波特
哈利打佛地魔個女
哈利好坦白咁講
一直以黎既戰鬥都唔係自己一個
之後解門鎖 4個幫手入黎 5打1

無睇過小說 文盲一個

鳳凰會先係最正

有冇link可以一次過睇晒

第3集既妙麗

true 頭四集無咁大壓力咁 主角面上都有啲稚氣
好中意後生時期嘅佢地

其實重未接受到佛地魔同bellatrix生左個女

最鐘意1,2 真係好魔法世界feel
3就睇極都唔明

好sad

邊到有第八集

Harry Potter and the cursed child
當外傳

成日都想睇返小說，但無時間

最深刻一定係火盃
人生第一次入戲院睇既戲

係劇場版？點解我完全唔知

唔單止係套戲本身好睇
係由細睇到大有種感情係度
作為九十後尾好好彩我媽咪細個嗰陣冇踢爆我嘅幻想
小學嗰陣試過被bully
我個陣真係成日望住天空 等緊貓頭鷹畀信我
可以話哈利波特係我嗰陣嘅支柱
個種投入感係唔單止會鍾意套作品 而係鍾意成個魔法世界
覺得唔好睇嘅其實多數都係投入得唔夠 不過都正常嘅 每個人感受唔同

我係 大結局先係戲院睇 仲要i max3D 圓方 睇 好震撼啲畫面

天狼星
個演員本身都

咪個套舞台劇 但有出書 講哈利個仔同馬份個仔好似哈利妙麗第三集咁time travel去改變歷史

係咪劇本個個
其實書真係好睇好多
所以野都寫得好細緻

細個覺得嗰個見到拉車嘅馬個女仔好正

有冇人留意到第三集嘅風格同成個系列都好唔同？
啲畫面，構圖好靚，音樂都唔同啲

榮恩3兄弟開架車去 哈利屋企救佢出黎 好鬼正

其實電影真係有啲位改到九唔搭八
雖然濃縮做兩個幾鐘尼講已經好好
但書真係感動啲

單論拍電影嘅水平
第三集最高汁
不過開始tune隻色黑撚到仆街
一到夜晚場景真係考部電視功力

其實妙麗真係好靚

第三集最高質
由童話到dark一個轉折

嗰時Luna真係超級女神
而家好似整容怪獸咁

好似有裸照

套野最唔好係金妮可唔可以搵翻個好樣少少

真係好靚 把聲又好聽
而家不了

冇錯
覺得佛地魔 唔會啪啪啪

問多次 有無人有全集 廣東話版

到而家都重幻想緊
其實有時候覺得自己太沉迷連佢出個app Hogwarts Mystery幾無聊都keep住玩 就係為左FF自己讀緊霍格華茲

darkest hour完全認唔到

每一次講到第三集我就諗起天狼星同哈利傾計個個場面
天狼星好誠懇咁請求哈利同佢住，又帶啲自卑
哈利又帶住啲期待既回應 終於有一個親人明白佢既內心
個個場景真係好深刻
去到第五集 天狼星為左救哈利同食死人決戰
天狼星不經意咁叫哈利做詹姆 真係令人好深感觸
到佢為哈利擋左個下 個場景靜哂

屌 比返天狼星我啊
比返個親人哈利得唔得

你話鮑魚唔好食
唔通又要人說服你話好食咩
收皮啦

我明啊屌 細個睇個時無咁大感觸 大個睇sad到仆街
諗到哈利好憧憬咁同妙麗講天狼星叫佢同佢一齊住，幻想佢地之後嘅生活
真係諗起就想喊

之前我有睇過啲post話如果可以復活一個人你會簡邊個
我只係想要返天狼星
點解唔可以比返個屋企人哈利
搞到天剎孤星咁

我要石內卜 佢係默默付出最多嘅人

主角有光環但無屋企人

第一套買齊既書

佢死個下都好突然 俾唔切反應 個下覺得就算有主角光環都冇用 屋企都死哂

其實榮思同妙麗對哈利黎講已經係親人
茉莉同衛斯理先生都好照顧哈利
身邊有好多無血緣關係既長輩去支持佢，保護佢，教導佢，都算有所得著

最近都有睇返 睇到火杯的考驗
西追RIP

乜最尾個幾集有廣東話版架咩

仲未有人講廿八座大王果集

鳳凰會的密令
好難得睇到鄧不利多對佛地魔

可惜係 妙麗係同榮恩 一齊

唔知啊 咁前幾集有無link
真係聽唔慣 英文

榮恩嬲尻
哈利先慘 無啦啦比人叫去比賽

細個睇一至三集真係以為哈利妙麗係一對
第七集佢地一齊跳舞個幕勁有feel

一樣
睇完魔法石 依家睇緊密室本書

小學果時睇阿茲卡班的逃犯
見到催狂魔嚇到瀨屎

當魔戒死？

Same 火車個part好似睇鬼片

其實點解 麻瓜都可以入霍格華茲

疾疾護法現身

鄧不利多根本係甘道夫黎

即係點

集集都好睇

細細個覺得哈利波特好恐怖
但又覺得成個魔法世界好得意
搞到次次播都又要驚又要睇
一有鬼啊蛇啊魔啊就即刻閃
一講返校園得意嘢又衝返出嚟睇
係係一兩年先坐定定睇曬

成日可以為同一個人

呢套真係無得輸

岩岩睇完密室個集 唔係好明 最後打蛇個時
點解頂帽入面突然有把劍係到

鍾意第一二集個個多啲

驚到要用手遮住塊面
成套戲黑到癲

好似話只有真正既葛萊芬多學生就可以拎到把劍
上網睇話分類帽好似法寶袋咁穿透到去把劍既收藏地

葛來分多寶劍只會在真正傳人面前出現，但傳人並非單指一個人，而是他有足夠勇氣時劍就會出現在他的面前

其實第二集 同 死神的聖物下 有講把劍點解會出現

一開始真係以為一定係妙麗哈利 但去到哈利搵張秋跳舞 妙麗嬲鳩榮恩個到已經覺得冇可能

點解一定要劍 好怪 搶返枝魔杖都得啦

細個覺得好好睇 大個都覺得幾好睇
但諗諗吓 其實冇乜深度 故事有點窄

個人覺得中國嘅奇幻小說係有深度得多 不過啲鬼佬撚識睇咩

寶劍只會殺死比佢強嘅野

想知邊度有粵語版睇

我都想知... 記得我有頭6集cd 好似都有廣東話
但係收得好入 好難搵出黎

仲睇緊？

岩岩睇到第3集

我早兩三年前google係有晒全套粵語 但係依家搵唔返

有個網 有頭幾集粵語 不過成日睇睇下 佢地會講英文

可以share?

第2 3 集 前面一小段係 無左畫面
不過我有開其他網補返黎睇

係愛阿 哈利

sirius嘅遭遇真係超慘

難得 認返哈利 仲要當佢係仔咁

Nice work james

好豬

最鐘意睇灰地其 哈利斷手

最愛第一集

呢篇野寫得好好

睇完會發現 真係有好多DETAIL位細個唔識欣賞

變走曬啲骨

真係會睇左個頭想追埋落去既電影
仲有加勒比海盜

當年第一次入戲院睇火盃，個啲魔法元素真係令我好震驚

個魔法世界好正 好真

電影嚟講火盃最好睇，好有過關打boss feel
書就淨係睇過5, 6, 7 第6集最好睇

結局睇左幾次都唔捨得成個系列已經完

瘋眼穆迪

世界觀複雜有序
加埋唔係普通兒童故事套路
好人必勝
壞人必敗
好同壞既定義
雖然哈利波特係個父幹垃圾大仆街
但佢的確係魔法世界入面打敗佛地魔

真係集集都好好睇 每年起碼睇10次

阿茲卡班 同 火盃 都好睇

一定係阿茲卡班

dc?

真身比人困住左 應該好廢

加勒比海盜都唔錯 前排都重溫左
不過內容 集集都差唔多 有啲悶 不過搞笑成分都幾多

後面果幾集死咁多人，點解妙麗唔時光倒流救佢地？

真係阿茲卡班開始 風格都慢慢變到黑暗 無以前咁魔幻 陽光

強大如哈利波特都要俾人拒絕

混血王子

就係可以電影d魔獸做到咁靚先令羅琳開條怪獸線呃錢

好靚女

好想睇 天狼星同哈利 一齊住

個世界觀太正
細個成日覺得真係有呢個世界就好

經典語錄： 去去武器走

如果重拍特效應該好正

第一關打龍就要飛
第二關落水
第三關迷宮

真係海陸空都玩晒，加上最後boss正式復活，個題材相對吸引咁多
多人鍾意正常

妙麗成日都一人救全家

路平呢啲世叔伯都死埋

第三集打後係甘道夫黎

我覺得電影除左頭兩集 第4集係最好睇
係哈利佢地由青年變成人既轉捩點
第4集要打boss 又仲有d細路之間既玩笑
佛地魔又返生 之後責任就大左 第5集已經正式黑暗

見住學長係自己面前死，好難再細路

火盃 個西追 突然間上位 前3集好似無見過佢

但細個睇唔明，要翻睇幾次先搞得掂，所以對呢集無感覺

其實你地電影睇得明咩？
睇左小說我先明

諗得到呢個世界真係好勁，仲要頭幾集羅林已經鋪好伏線比最尾嗰幾集，例如: 分靈體，抵羅林發達

咁我相對鍾意第一集主角一齊過幾關多啲

榮恩係到9叫要妙麗救

第一集合作feel重
4就個人英雄

個人都好鍾意第一集最尾頒獎，邊個學院最勁嗰一幕，細個仲以為每一集都會有

痴線 最尾 鄧不利多瘋狂加分 邊有輸

我覺得好唔公平就真，你不如直接頒俾佢地算啦，係要個分岩岩好加到多人地小小 而且完全係校長自己一個決定晒

邊有得輸

仲黑過中超d球證，計到岩岩好

明明咁有錢 點解仲要同d濕9親戚住

明明咁有錢 次次把 掃帚🧹都有人送比佢

最近先去完usj個harry potter世界
雖然幾商業化但真係幾震撼 當你見到成座學校係你面前
鐘意套戲嘅一定去朝聖下
最好簡冬天去 飲住杯熱奶油啤有feel好多

咬住金鎖匙出世
揹住救世主名聲長大
又有天狼星 校長照住
連支魔杖都高人幾班
除左係孤兒有咩輸

好彩鄧不利多屈多幾分比奈威 唔係就獎門人咁同史來哲林打和

佢都無利用佢啲錢 真係浪費曬
次次比人追殺 都有一堆人幫佢

打校內比賽用世界賽用掃把點撚輸呀

10分

印象中除左一開波係火車買糖食仲有無用過d錢

唔係專登鬼信
好心就咪計分，自己作最終決定咪算囉

果d舖頭先正 魔仗
好想去埋美國果個 應該仲有feel

買書同杉？

其餘咁多年 買書 係火車買糖 都有用嘅

比你講左先

最好睇就係JK羅林突然話：
鄧不利多喺Gay嘅
妙麗喺黑人

屌你啦左膠羅林

其實80後應該有feel好多，果陣真係紅到仆街，班主角同自己同年，好似一大班朋友。每年都好期待出新一本。

依家d人又有電影又有wikia，同果陣要翻睇又翻睇完全唔同。

好期待過幾年拍cursed child

講到哈利波特咁勁
其實佢都係一條溝唔到女既可憐蟲

其實唔使點用錢
最強三聖物都自動波到手
課金都買唔到

以前中學幾乎全班都有睇
邊D人買左輪流借俾第二個
真係好好睇

always

你做乜鳩 谷到面都紅曬？ 我都

係想知姐

因為哈哈哈哈哈哈哈

好正

其實 妙麗係中意哈利

當有需要既時 葛來分多寶劍就會出現 係死神的聖物上有解釋過

咪出左

因為全世界得返哈利呀姨同佢呀媽莉莉有血源關係
而莉莉當初就係為守護哈利而犧牲自己，令到一種古老魔法保護哈利 擊退咗佛地魔
呢種魔法可以保護哈利係成年之前都不受傷害
所以鄧不利多咁多年都堅持哈利一定要係個到住

怪獸一、二集個世界觀同背景都好正
不過描述個故仔無哈利波特咁好
講下東講下西 跟住又有d新terms新人彈出黎 劇情有d散亂

呢幾日睇返 睇完好想買晒套書

火盃>聖物（下）>混血>密室>聖物（上）>魔法石>阿茲卡班>鳳凰會

睇到起雞皮
全校上下一心抗敵
仲有奈威企出嚟嗰幕

因為阿雞屌人老母要還，所以好睇

有無人細個睇神秘的魔法石同消失的密室好似睇緊同一集咁... 好似過多幾年先知係2集黎...

反而我好鍾意睇打鬥

我冇讀了

小說好睇

一定係第三集阿茲卡班的逃犯
果陣係聖誕節上映，天氣又夠凍，好match返套電影
好似置身係套電影入面咁，勁有feel

點計都係最早班90後啦

重有石士兵啟動嗰幕，同埋首bgm

哈利波特啲音樂又係冇得輸

係最尾唔知邊集，有冇人比突然跳出來個條蛇嚇親？本身係個阿婆嚟嘅，跟佢入左屋

好想同妙麗做愛

妙麗黑人黎架

無人鍾意鳳凰會？ 好高汁，一嚟就講魔法部有鬼

拍美劇版一定仲正

7上
高錐克洞 娜吉妮

以前好中意睇，老豆會買哂咁多集返黎，細個果陣一到暑假就會播黎同細佬妹睇

中文翻譯同埋啲背景音樂都要一讚！

識貨 好震撼

第一集定唔個第二集，令到隻三頭地獄犬訓教之後講主角三人落地道，有妙麗底底睇
利申細個買左碟係咁loop

第一

十七歲前佢一定要住起果間屋先夠力保護到佢唔俾食死人襲擊，加埋老母愛的魔法，就夠安全
所以第七集哈利十七歲要轉移去衛斯理屋企
一岀門口俾人打到仆街

佛地魔

超細個鍾意火杯 因為乜劇情都唔明 淨係睇佢啲特技 之後大個少少就最鍾意鳳凰會，都差唔多5,6年無睇 預備要再睇一次了

最後果集 石內卜既回憶
呼應哂前面所有野果陣

其實而家睇番哈利都唔算好有錢,只係其他同學太窮
睇屋企,魯休思一家應該更加有錢,
上面有巴打話哈利老豆個金庫好多金,
睇番雷斯壯個金庫又係小毛見大毛

加埋無咩點講佢老豆有幾勁(只係得個搜捕手)
只係得石內卜嘅回憶到睇到,哈利個老豆係一個大仆街
分分鐘其實佢老豆都係食番上幾代剩落

利伸:無睇過書,只用電影評論

忠粉

第三集係特別拍得有電影感，亦都表現緊哈利接獨緊整個魔法世界，唔再只係霍格華兹既一個學生。
唔知有冇人留意到呢一集一路都用渾拚柳交代緊四季交替，每發生一啲事之後就會有個shot係渾拚柳，由翠綠->落葉->鋪滿雪，成套戲既時間線都係由渾拚柳黎交代

記得細個睇第一集已經驚
以前屋企好多dvd 冇上網會不斷重睇啲片
但次次諗到魔法石最後個佛地魔個樣說覺得好驚
最後決定重睇反斗奇兵

人大咗雖然唔驚之後既集數
但係戲院咁黑再睇黑炆炆電影真係好唔舒服 成個氣氛好眼訓

最唔鍾意第五集
因為恩不理居
呢個真係超黑人憎
我諗全系列冇第二個角色黑人憎到咁

反而覺得榮恩同妙麗由一開始就係一對

特別係第二集最後
妙麗石化完岀院入禮堂個下
攬哈利 係真係純友誼個隻
而榮恩 就好尷尬想攬但又無攬到

第三隻 妙麗緊張哈利騎馬 又捉住榮恩隻手 大家又尷尬左 行遠一步

唔係平時多數有d曖昧先會有呢d情況咩
反而妙麗係對哈利一d feel都無 真係好朋友所以無岀現過老尷

次次榮恩想食 自己咁有米又唔買d share下俾自己好朋友
好慘

第一,二集個導演最好

建議大家鍾意既一定要睇下小說，完全唔同層次既魔法世界感受，多左好多野，雖然電影都正，但個陣睇完小說覺得電影跟本只係一個故事大綱

超勞巫測

有無睇過原著架 AD鬼係突然gay 不嬲都有暗示啦

真係睇到勁燥
最想佢死 重黑人憎過佛地魔

火盃個集 又成日私下搵哈利

其實樓豬真係唔識架喎

死左先有得拍twilight

我都重溫緊，睇到混血王子
記得以前細細個明珠台星期日夜晚會播，因為第二日要翻學，好多時都係睇到一半呀媽就會熄電視唔比我睇
依家睇翻會留意到好多細節，愈睇愈好睇

火盔啦
火盔個境幾奇幻又青春

Noooooooooooooooooo!!!!!!!!!

真主角

覺得第二同第三集最好睇
第一至四集有睇小說 所以明電影做緊乜
鳳凰會密令好似只係睇左少少 對電影已經無咩印象
六七集完全無睇書 對電影零印象

唔明點解最後揀 金妮

成童年都比人迫做呢樣做個樣

Newt Scamander？

或姐佢可以出哈利波特 前傳又得

其實fantastic beast唔錯喎 再深入了解到魔法世界 重知道鄧不利多以前啲嘢

識貨

其實第七集都講左好多校長既陰暗面
不過fantastic beast可以知更多
最緊要劇本jk 親自處理！

覺得哈利仔慘既原因係
童年要屈係個家人度已經好慘 生日無人同佢慶祝 第二年仲要係沙地畫個蛋糕比自己 知道老豆老母比人殺死既真相 後來有天狼星以為有個人錫佢 點知都死埋 鄧不利多只不過係留住佢等佢應該係岩時候就死 石內卜死埋先知原來一直都係佢保護住自己 慘到爆

火盃因爲有其他學校既人 仲要上天下海 有更多既魔法睇 仲有佛地魔復活 勁精彩 情感上會覺得死神下 因為石內卜 太振憾

反而細個睇以為妙麗好勁 但佢實則係聰明 但一樣咁鐘意妙麗

書好睇過戲

唔知聖誕節會唔會播翻呢

好耐tbb都無做過 好似
上網睇啦 琴晚睇到而家 混血王子了

還可以， 如果有套主講魔法部有正， 魔法部好神秘

火盃的考驗戲拍到好亂
趕收工咁
其他wizards戲份好少
好多嘢都冇乜解釋

因為可以睇到妙麗成熟時

點解harry potter法力咁勁?

有Lily and James 真傳

有記錯係佛地魔有部分力量過咗去Harry到

主角囉

有無人覺得第2集渾拚柳同第3集既位置好似好唔同 海格間屋既位置都係第1集同第2集一樣 去到第3集就唔同左

咁點解Lily and James點解咁勁?
最勁血統應該係鄧不利多同葛林戴華德
弗地魔都係葛林戴華德血統

因為轉咗導演

聽講Fantasic Beast 個弗葛林戴華德係弗地魔舅父

係
但其實最後一集係因為石內卜放喺湖入面比哈利
隻鹿係石內卜

有幾神秘, 之後比佛地魔控制哂, 成班傻西

竟然, 呢個真係唔知

頭幾集 John Williams 作真係好正

之後就

光環

Lily 個 charm (愛) 係要17歲前同母系家庭住就可以 keep到

17歲就無愛 就要開始靠自己

一嚟
二嚟次次啲魔杖都有 bugs
佛地魔同Harry 本身枝魔杖唔可以殺死對方
到後期 Elder wand 擁有權係屬於哈利 又殺唔到哈利

佛地魔 邊個唔怕佢？
除了 哈利，鄧不利多

電影後面有d冇講
分靈體隻戒指 鄧不利多搞到隻手出事
我上網睇返先知係咩
電影好似冇講

第8集唔係殺咗harry咩，只不過harry有魔法石復活咋嘛

好耐無睇 唔記得第一集
第二集就係學校同森林之間？
最記得榮恩同哈利跌落黎 後面已經係學校？
第三集又變左好似行好遠咁

魔法石唔係重生石
重生石亦唔係真正復活人，只係比擁有人見到假象
你睇返 deathly hallows電影 luna老豆講故事果part就明
最後係 Voldemort 只係殺左 Harry 體內自己既 horcrux

有講
Deathly hollows snape既回憶講淨低一年命

屌你老未原來未睇過魔戒

石內卜滴眼淚個回憶好似有講？

跌落熔岩 個條友

Why not both?
兩套都出色

我曾經以為HP後面幾集個演員係 Gandalf 個演員
點知唔係

鄧不利多哈暗好多

我知
係睇左佢掂隻戒指
話得一年命
但之前又唔覺有提到隻戒指
唔知係分靈體

原來係咁，咁粒石有咩用？
我記得佢中招前咀咗粒石一啖

你係唔係認錯人？定我真心？

Harry Potter係傳人

兩套個世界觀都大到仆街

係佛地魔自己殺死左係哈利體內既分靈體

有 但都冇交代係咩
我反而覺得第4隻之後個導演麻麻地

elder wand後期去左馬份到呀

所以見到校長幻像

係 得回憶交代幾句 可能因為已經ko左其中一個分靈體 唔講太多 趕時間

因為持有權係哈利度所以殺唔到

上咩網睇

佢係咀粒金探子
粒野係第一集果粒，鄧不利多死時留左比哈利當遺物，入面收埋左重生石
咀佢係因為粒野有 flesh memory

粒野係令你中意既人同你生活既假象
所以最後扔左

基本上 Dumbledore有段時間有晒三樣聖物
而因應返聖物既故事，只有 invisible cloak可以逃避死神，哈利只係keep左 cloak

哈利再disarm同搶馬份wand嘛
咪再轉移擁有權

但唔明電影點解要屈斷佢
個心即刻痛一痛

邊個贏左 支wand 就自動跟邊個

呢個設定好似mk 仔跟大佬咁

配合返Deathly Hallow 故事話Elder wand 同重生石都會招至殺身之禍。所以最後只keep cloak

樓主既回覆... 比唔撚到反應

如果grindelwald知道應該會激死

奧利凡得仲以話聽到馬份原本果枝已經跟左哈利

電影 Voldemort 揾 grindelwald 時grindelwald 一下就講左枝魔枚喺邊

反而書就死都唔講

原來係咁，我一直以為係粒石令到harry返生添

仲瘋狂恥笑佛仔

反而想知電影佛仔知唔知 elder wand 一路都喺鄧不利多手

Voldemort vs grindelwald, who win?

係殺左自己個分靈體唔係Harry有復活石

羅琳話 Voldemort
影迷就兩派意見

Fantastic beast 2個post已經係咁嘈緊

好似grindelwald講先知

曳哥馬糞 一世都失敗者

應該係因為電影Voldemort好少出大招
今集fb grindelwald已經可以滅城

都係

就好似 Star Wars 咁
拍左正傳先拍前傳
啲人就話點解前傳啲科技勁過正傳

書係話放返喺老鄧個墳度

Miss her

不過跟描述睇應該係voldemort勁啲，有純血統
成個英國淆到名都唔敢講

係，所以電影睇到好可惜

Voldemort half blood的

電影佢好似連自己枝杖都無修復到

之前一直搞錯咗
以為係佛地魔殺哈利，分靈體冇埋，係粒石令到哈利復活

啱
啱啱巴打同我講返正確

超鍾意混血王子個集同死神的聖物下 仲好鍾意Alan Rickman

我淨係想知邊到有得買全套 小說 包括第八集

同埋好似係因為一講 Voldemort 個名佢就知你喺邊
同暗黑標記一樣係老佛自創咒語

唔睇書唔知
剩係想買返成set blu ray

細個有齊一至三集 仲有中文配音 係啊媽介紹我睇

以羅琳嘅價值觀的確係Voldemort嘅
因為Voldemort冇愛啊
而Grindelwald有愛 愛校長

不過個人鍾意Grindelwald多啲
反派得黎好優雅
殺咗人連棺材都幫人準備埋
號召人嘅時候係用黑布圍住成個城市
身邊條女又係好正好優雅
相反佛地魔
殺人好似切菜咁
號召人用嗰個骨吐蛇嘅sign 細個覺得好型 大個覺得好唔符合大魔王嘅氣質 好低劣嘅feel
身邊條女更加唔洗講 係條癲婆

仲要分靈體又盛
不過grindelwald食腦個人覺得有魅力啲

想問下, 邊到有講葛林戴華德係比佛地魔係獄中殺死?
見到WIKI係咁寫

仲有技嚟講就真係Gg好睇啲
Fully utilise elder wand

電影有，書都有

第七集上 結尾

電影

要成堆人先壓得到一個charm

戲有巴打講左
書的話係佛地魔同哈利共享回憶個陣 哈利睇到

反而我想知其實堆spell係咪唔一定要講出黎都用到

個下真係起曬雞皮

係 第六集小說有講

thanks
有無講點解要殺?

鄧不利多 石內卜

比人笑到慶慶地掛

仲係佢好撚憎佢個麻瓜老豆個姓 所以先將Tom riddle 改做Voldemort

因為佢唔肯講枝野比老鄧拎左
佛地魔嬲豬豬...

無聲咒

佢曾經都有條好正既女既 不過變左條蛇

Harry無聲咒好似好廢

Nagini
唔係變咗蛇先跟佛地魔咩

因為佢基本專心唔到
如果專心到就唔會學唔到鎖心術

好似話要好熟練
中六學生差唔多啦

就係變左條蛇先跟佢 未見過佢人身既時候咁撚正

係
因為 Tom riddle 係少數同佢溝通到既人

變得耐唔係冇得變人咩

爬說嘴

原來係咁
就諗緊Grindelwald正咁多做咩唔跟佢 反而跟佛地魔

係啊 就係變唔返人之後先跟佛地魔

煲完電影再一口氣睇埋書 d畫面一幕一幕咁喺個腦入面自動play 超正

小說講架？ 要睇小說了

電影第五集開始基本出咒都唔使用口
變左射煙花大戰

其實有無人發現
天狼星明明係中avada kedavra 死既
但係D光係紅色而唔係應有既綠色??
我一直都好疑惑

啱啱係哈利波特出場嗰陣就已經係蛇
後來FB出先知本來係人

Expelliarmus

想知哈利最勁邊樣？

想當年第7集隻game 變撚左射機關槍咁
有興趣可以去睇下gameplay 好痴線

點解變唔返人嘅

Ching 知唔知邊到有得全套訂小說

變得耐左 佢個個好似係詛咒黎

同問

最新一集FB有講㗎！
費時劇透啦

呢樣好似JK係FB新作出黎

騎掃把 疾疾護法現身 去去武器走
認真佢黑魔法防禦術呢科好似幾勁 又係有天資

普通書局應該都有㗎
我係絲

錯post
但係都答到你問題嘅
我係大眾嗰啲見過全集

我都係絲 要成套買 中英都想買

變得耐變唔返人都幾慘
真係想知點解要變咁耐蛇

但係防鎖心咒好廢

如果要簡一樣 一定係去去武器走
7小說有講過 同佛地魔打個陣生死關頭
佢第一個諗到ge咒語就係去去武器走

一黎好難
因為佛地魔本來就係佢腦入面
二黎佢仲細 嗰陣
三黎佢嗰陣都唔係好信Snape

學到， 係差少少姐，石內卜照比人睇到

太多女埋身，要花時間鎖心

係 自己控制唔到 好易比佛地魔控制住

無講話佢用avada kedavra 啵
小說都係寫紅光 無寫到avada kedavra

最尾贏既原因好似都係因為去去武器走

博客有 有埋特別版

咁叫唔叫勁 對住佛地魔仲敢用去去武器走

係贏在佛地魔計錯數 逆火防彈

同埋枝接骨木認左哈利做主人
佛地魔有啲慘

佢去到聖物上都好似逆向入去佛地個腦都

細個睇第一集真係覺得好新奇好正好想有間咁嘅學校

其實如果認真隻抽係一定無得打

由第一集俾人暗算到結局

可以ONLINE訂嗎 ?

MIND BLOWN
你又岩喎

因為一早就Expelliarmus左馬份 接骨木先會認哈利 好似係

覺得Harry Potter電影仲有樣嘢要讚就係選角
點解可以嗰個演員都好似為套戲量身定制
選角好嘅時候我哋睇都易投入啲
FB選角都好好
本來好唔鍾意Johnny Depp做Grindelwald
因為覺得個feel唔match 同埋我鍾意Colin Farrell多啲
但係後來睇咗最新嗰集又發現真係得Johnny Depp先做到呢種優雅又有啲瘋癲嘅感覺
選角真係好勁

騎掃把 堅係勁

係咪奈威先係終極boss?
唔係好記得了

斬左條蛇

可以呀 但特別版好似要俾運費送上門 唔可以自提

最近先睇咗一次哈利波特

佢係計台幣嗎 ?

mvp奈威
仲越大越型仔

我下個月去台灣 洗唔洗幫你搵下
不過去誠品多應該

好啊 謝謝

第六集有輕輕講
哈利掂到隻戒指仲有靈魂合體反應

你係要中定英
如果中即係皇冠出個set 香港都有

正傳3個主角已經勁啦 同真人好似

有無人睇左怪獸與葛林戴華德之罪 ？同哈利波特有啲關連

中英都想買

英文版你要美版定英版

英版

係因為snape要長期鎖心做 double agent

我儘力搵搵
英版我當年都係商務訂 唔知依家重有無一set

Expecto patronum

等陣睇返先

好啊 謝謝 點聯絡你啊

最後嗰三集 妙麗換咗配音
好撚難聽呀

娜吉妮

石內卜都係
不過都係聽英文最好 Alan Rickman把聲好有磁性好好J
Btw Johnny Depp都好撚正

有啲嘢我睇得唔太細心 想問吓大家
點解第四集花兒喺第二回合退出咗 喺最尾都可以參加返？
同埋點解第六集開始 妙麗個角色情緒轉變咁大 變咗個好撚煩嘅女角 明明一開始好冷靜好聰明 （定純粹廣東話轉咗配音 搞到佢變咗煩膠 ）？

tg

後尾先知哈利老豆佢地學生個陣係欺凌毒撚既仆街仔黎 好憎佢地 搞鳩石內卜

又唔係喎，以前聽廣東話，宜家反而想聽英文，原汁原味

救唔到人質=/=退出左
妙麗個到 因為榮恩有女所以吃醋

疾疾護法現身！！
去去武器走！！
咒咒虐！！

哈利酷刑咒唔係用過一次咋咩，仲要打唔中

電影追殺貝拉個陣好似打中左過一下，但係唔敢用索命咒尾刀

好撚勁其實 仲要呃到老佛
老佛讀心鎖心都好撚勁 比佢睇到就玩完

你留比我啊

邊到有得睇

銀行都用過

乜頭兩集同後嗰幻隻嘅鄧不利多係唔同人黎架咩

imperio

我諗集集唔同人你地都未必睇得出

佢淨係得黑魔法防禦術喺巫術等級測驗係攞傑出

由霍格華茲year1被人搞到大,轉左校長個期仲係萬應室開班授徒

魔鬼網 魔鬼網 平時幾好玩 一見陽光就變殘

有聲 。。。

佢呢招保護過人，包括麻瓜

而家睇返其實柒柒地

堅要啦，如比佛地魔知道佢幫鄧不理多， 就gg

有齊全集廣東話英文配音

跪求

想問吓有冇人知死咗之後點先可以變幽靈
好似麥朵同幾乎冇頭嘅尼古拉斯爵士咁
點解其他人死咗冇做到幽靈

頂 最近先啱啱由頭睇返

係維啊殺 唔係維啊莎啊

去去武器走

始終都係第一集最好睇

係啊 之前真係以為佢係最偉大巫師，但原來細個都係反叛過，重同GG搞gay
但好慘佢家庭又係悲劇，但反而令我更鍾意個角色

唔撚係啦

我盲撐GG
佛仔好弱 唔知點解有陣柒味

啲人話因爲佢想保護老鄧個墳墓 GGAD

瞓醒 睇埋死神的聖物就搞掂 一日內睇曬8集又真係幾攰

邊集有講？

八集加埋成廿個鐘喎 好癲

吸收量都好大 以前原來都戲睇得好表面

死神的聖物小說 老鄧同哈利係車站嘅對話有講

佢係訓覺都會自動變蛇
除非唔訓啦

今集FB有講定書講？

電影普通，書最好睇

但佢喺電影係講咗

今集fb個馬戲團團長講過
話佢訓覺會變蛇
變得多會做唔返人

所以比人屌得好犀利 明明GG係死都唔肯講 但電影一秒爆出尼 搞到啲人以為佢真係仆街

第五集

多比 死得好慘

發現好多哈利波特po講講下就會無人出聲

始終都會完嘅

幾年前已經完咗嘅書同戲都仲講到咁耐咪算勁囉

係啊！

我覺得7同8既佛地魔最型

估唔到班老師都幾有料

有無巴絲有廣東語版seed..功德無量

畫質唔係最好 頂住先 淨係搵到呢個網

好過無

最強枝 魔杖點解最後係屬於 哈利

因為主角光環

講笑，好似係因為馬份 expelliarmus咗鄧不利多，然後哈利expelliarmus馬份

廣東話版仲要SEED
少人DOWN又要唔做種

聽埋啲垃圾歌

都係好難明 淨係知 哈利拎左馬份原本個枝去用

接骨木魔杖對主人既認定，係必須打敗前一個擁有魔杖既人

馬份打贏校長,之後哈利打贏馬份

但結局哈利整斷佢丟落山 原著係將支魔杖放番入老鄧個墳

唔撚想佢完

所謂打贏 係咪 整走 持魔杖嘅人手中枝魔杖....

粵配版正，上曬腦

特別係校長個配音

榮恩

好耐之前試過一口氣煲晒

睇到成個人入左去咁

再去usj，去到門口，成個人呆左

加埋佢播埋個音樂，嘩成個人興奮到震

全身起晒雞皮

每次tvb重播都一定爆幾個post 仲有一堆人問問題

有種成間學校齊心協力對抗魔王既感覺

繳械

重睇左3次 始終覺得哈利應該同妙麗一齊先最夾

一直覺得金妮只係勉強要嘅備胎

小說裏面寫到佢好靚好叻，但真係無諗過會配哈利，成日覺得佢係大配角

去到後尾孖仔死左一個
好鍾意睇佢地既戲份

一定要睇小說
小說好睇到爆炸

睇緊第7上集
想問哈利坐喺湖
隻鹿點解出現
同埋把劍又會出現返
開頭話喺魔法部既

隻鹿係石內卜嘅護法 佢擺咗把劍喺湖 然後帶哈利去揾把劍

電影睇哂

但小說冇睇過,一次過睇哂要用幾多日時間

Fred係死咗喎

全部重睇啦
咩問題都問得出

搭單

想買書睇
入面係咪有好詳細人物關係同背景交代
因為對個魔法歷史好有興趣
甚至連tom riddle 細個d野都想知

第4集開始成個世界好黑暗

不過睇住個轉變好正

Btw d關係好亂 除左妙麗一直都係鐘意榮恩

石內卜殺校長之前 馬份去去武器走左鄧不利多（果一下所有權去左馬份度）
之後佛地魔用左陣發覺枝杖反抗佢，佢以為石內卜殺左校長個所有權係石內卜度所以殺左石內卜
然後係早小小既時間哈利係萬應屋去去武器走左馬份（所有權落左哈利度）

加上哈利有主角光震，硬搶馬份枝杖都聽晒佢話（早一集個賣魔杖人講 ： 杖選魔法師）

所以最尾佛地魔用所有權歸哈利既接骨木杖同哈利鬥魔法就比枝杖反噬左

死左啦...狼人兩公婆都死左

把劍係比食死人果個爆炸頭女人收埋左係銀行
然後比石內卜偷天換日換走左，再放左係個湖度

Btw最後石內卜果滴眼滴真係解答晒由頭到尾發生既事

鄧不利多正仆街

當年係戲院嚇到叫左出聲
屌你估唔到HP都jump scare

Lm

哈利原先個枝以為好特別 最後竟然斷左
最強大嘅魔杖自動偵測到哈利去去武器走馬份個野都幾op
最後哈利就同馬份枝魔杖過幸福美好嘅日子

真係由第一集就以為鄧不利多係好人 無諗到最後個集就大踢爆
以為鄧不利多對哈利咁好係佢好人 一直背後幫哈利做咁多野
原來只想靠佢殺死佛地魔
而石內卜就真係默默係背後守護哈利 就算哈利老豆對石內卜幾差都好
但係佢都對哈利不離不棄 仲要扮足7集壞人 最後仲要死埋......RIP
BTW 有點唔明 點解石內卜隻守護獸係同哈利老母一樣
可能MISS左...

因為snape一直鍾意哈利老母
Always

中意佢就守護獸同佢一樣 咩道理.......咪住
差D唔記得左成套戲嘅BUG 係愛啊哈利
BTW哈利隻守護獸係雄性 老母石內卜係雌性
想知爸爸係咩守護獸

因為愛一個人隻護法就會變成對方一樣

好似一個受傷一個死喎

Netflix 係咪無得睇番?

一個死咗 另一個冇咗隻耳仔
象徵佢地一對孖仔冇咗其中一個啊
到底點解可以交代得咁清楚嘅位都唔知

因為石內卜所有開心嘅回憶都同Lily有關

小說無記錯哈利用接骨木修補好佢自己個支
所以佢唔係同馬份支魔杖過人世

哈利吖爸都係雄鹿 同哈利一樣

根係第一集啦,
細細個睇以為真係有魔法學校

係 但近幾年羅琳都係靠pottermore黎update啲setting

其實我都唔明, 哈利武器擊落馬份果陣支杖又唔係鄧不利多果支, 點解擁有權會轉移俾佢

"Mr Ollivander’s famous statement ‘the wand chooses the wizard’ rings just as true for the Elder Wand as any other. However, according to J.K. Rowling, there are some distinct tendencies in its manner of choosing: ‘The Elder Wand knows no loyalty except to strength. So it’s completely unsentimental. It will only go where the power is.’

Though any wand can potentially switch allegiance, most hold some degree of loyalty and attachment to their masters. By contrast, the Elder Wand is ‘dispassionate and ruthless’ in its need for power, forming no true bond with the wielder.

We know the Elder Wand is drawn to power. But what does this ‘power’ actually entail?

With that in mind, consider the Elder Wand’s decisions in the final two books. The stand-off between Draco and Dumbledore was fraught with emotion – Dumbledore knew he was about to die while Draco raged an internal war with his own morality. At Malfoy Manor, Draco was once again conflicted while Harry was determined to escape and finish his quest. In both scenes, emotions ran high and everything was at stake. It was enough to affect the Elder Wand, even when it was not present at the scene." - from pottermore

其實即係支Elder Wand中意揀邊個就揀邊個，就算佢唔在場都得

第五集鄧不利多大戰佛地魔好正，完全唔夠喉
同埋嗰集嘅哈利最靚仔，而且露娜又好j，
好想佢地修成正果 ，點知條八婆金妮阻住曬

1-5 OK, 打後真係麻麻

ON9仔

係威靈頓行書局見到全套書同FB2集嘅劇本
有冇人知全套書幾錢左右？
唔同版本邊版好啲？（原版/學院版/15th版/20th版）
淘寶/誠品寄書有冇伏？

聽日落書局問下價先

相反
聽開英文
一聽廣東話唔駛3分鐘頂唔順

香港的話 英文版 (1-7)
做緊$799

以前買碟係粵語嘛

仲以為哈利老豆

諗法一致

電影都好似有？唔記得左

點會呀 個樣餅印咁

新鄧不利多型啲瀟灑啲！個樣都似有心計多啲嗰種人 個人覺得比較符合角色

係電影選角問題，金妮同露娜兩個小說裡面一個靚女一個癲婆

連盒？同埋咩版本？

下面個書脊靚啲
聽日係呢邊問下價睇下邊到平先

我最近先追返哈利波特系列。
妙麗真係好正

之前細個睇明珠台瘋狂播 果時睇唔明 同埋成日睇到11點幾就眼訓訓左 搞到冇頭冇尾
早排因爲怪獸套電影睇返成個系列 先知自己miss左咁多次 同埋第一次睇第5集第6集
我都係最鐘意頭4集 後尾太集中係破壞靈器 冇乜再探索成個世界 之後瘋狂上網搵啲迷因同埋分析 覺得好撚正 最近睇埋套戴華德 好正 諗起佢遲啲1945會同鄧不利多大戰 仲比人禁左係座塔 最後比大魔王殺 好撚期待

怪獸個套 值得睇？

生完都可以

路過, 我係因為怪獸先認真重睇哈利
個人覺得怪獸係正d, 起碼佢奸角實在d,
佛地魔我真係唔知佢有咩咁邪惡同勁.. 奇奇怪怪咁
哈利d分都係俾晒石內卜

成套野故事真心正
第一集開始鋪排哈利係其中一個分靈體 鄧不利多一早就知哈利最後要死

羅琳用預言+忠實咒去寫蟲尾出賣 哈利老豆老母死
佛地魔因為預言而選擇自己對手
成個劇情勁撚正

可能我少睇小說
中學睇果陣就諗 點解咁都諗到依d劇情

唯一唔鐘意就係覺得 最後好似格硬寫死佛地魔
魔杖持有權轉黎轉去
但諗深一層佛地魔咁樣死 已經係最合理

電影無拍出黎 佢一手啪斷扔落街就完
照電影咁佢一世都要用馬份碌棍

我有諗過
會唔會係因為比人去去武器走之後無拎返
所以哈利先有魔杖持有權

呢邊150紐紙
諗諗下要拓返香港都係不了

唔知點解睇電影版覺得石內卜殺鄧不利多果陣好撚型

個世界觀真係冇得輸

真心想問 本人英文好差
睇HP英文版小說會唔會好辛苦

我覺得Grindelward佢係說服到班人跟佢個理念
覺得佢嗰套係啱
而佛地魔係令人驚佢而服從佢

勁就應該佛地魔勁啲嘅(9估)

比我係奈威知道條蛇咁撚正
我就唔斬佢喇

當你同主角一齊成長就會覺得正

請問邊度有合輯買？
DVD都得 唔使blue ray

會啊 因為佢有啲文法同現時啲英文有啲出入 同埋佢好多自創嘅字睇到R撚哂頭

既然鍾意，就比個動力睇曬佢啦

DUMBLEDORE ASKED CALMLY

左邊似sleepy多啲喎

電影黨表示, 佛地魔垃撚圾, 哈利冇死彈返起身果陣成班跟班即刻著草

我比較想知點解肥女仕唔同左樣加性格 暗號又唔同左 連葛來分多門口又唔同左位

條蛇變唔返人架啦

路平教授點死 書有無多d details

呢套戲啲中文譯名算係咁
天狼星
佛地魔
瘋眼穆敵

比食死人殺 無指名係邊個
但哈利有用重生石召喚到佢出黎

「我不希望你們死，」哈利說，話是不由自主地冒出來的，「你們每個人。我很難過——」

這話更多是對路平說的，他懇求他的原諒。

「——你剛剛有了兒子……雷木思，我很難過——」

「我也很難過，」路平說，「很難過我再也不能撫養他……但是他會知道我為什麼而死，我希望他能理解。我是為了創造一個更好的世界，讓他生活得更加快樂。」

小學雞果陣入戲院睇覺得第三集勁悶

大個再煲番第三集 覺得勁正好有feel
我會排佢第一

返到過去救人 正到
長鏡畫面 色調無得彈

哈利波特 入面班角色死真係睇到好sad

多比 天狼星 鄧不利多 石內卜 路平

仲有榮恩個孖仔啊哥

其實我好想知派西點解唔幫手

咪最後霍格華茲大戰返左黎 仲同衛斯理夫婦攬住喊同認錯 之後一齊作戰囉

基本想第3去到第5集啲人 絕大部分都死曬

其實好彩馬份一家重親情，Narcissa最後出賣佛地

根本成家都係無膽鬼
見勢色唔對就成家閃人
都係因為驚死先幫佛地魔
老豆係佛地魔第一次死左之後又係驚所以唔搵佛地魔扮無野
馬份唔夠膽殺鄧不利多果陣都比鄧不利多串佢同佢老豆一樣都係無膽鬼

睇哈利波特初頭係睇魔法世界，睇創意同特技，慢慢觀眾變到係睇小朋友長大同感情

小說有無解釋到點解天狼星一嘢就俾人ko?
係好睇但個戰鬥設定好撚亂，無睇小說，唔知係咪電影先係咁，有時又一嘢死，有時又機關槍大戰打極唔死
同埋瞬間轉移係幾時先用得，俾人挾持住就用唔到？

俾人打咗入石拱門